情人節快樂呀

大家有無啲咩想同我講

夜啦 收皮啦

下年開多個po再講過ok?

好噪喎巴打 無女陪？

唔好咁啦 最多攬下你啦

仲問

情人節和你傾巴打有咩做啊？

好橙吖巴打

有咩做？ 我想做你個口罩呀巴打